# Maintainer - retard
## Описание
Как же надоели эти криворукие мэнтейнеры (сборщики пакетов)! Каждый раз, разбирая их пакеты, находишь что-то новое - то случайно сохраненные пароли, то закрытые ключи.  
Но в этот раз они всех переплюнули и оставили в пакете какой-то "флаг".  
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@ranebull](https://telegram.me/ranebull)
